公署指就網絡起底警已展開拘捕

2019/08/28 15:06
私隱專員公署向警方轉介六百多宗網絡起底個案，包括公開警員及其親友資料，警方已展開拘捕。

公署自六月中開始接獲及主動發現七百六十八宗網絡起底，涉及警員、示威者、疑似政府官員、知名人士等，已向警方轉介六百多宗個案，警方已展開拘捕行動。公署亦已經去信「連登」、「高登」、Telegram、Facebook及 Instagram 等八個平台，要求移除八百多條連結，超過一半已經移除。

公署指，近日有人煽動對警員子女有系統地起底，披露詳細資料，亦有人用警員妻子，或女朋友的個人資料，舉辦所謂的選舉及發布恐嚇、騷擾、性侵犯的貼文，大規模肆意攻擊，公署強烈譴責。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好驚阿納稅支那狗

連仔頂住

驚條西咩 又係高調話拉人 低調放人

個d admin係哂外國wo
驚犬出國拉人？

係咪要出國拉人?

世界警察
勵害了，死黑警

唔係白衫交藍衫啲資料出嚟？

公署準備拉班白衫？

真係好驚開學

靠嚇

起底呢個詞真係好on9
你自己放d資料上網 又唔撚set privacy
咪姐係想比人睇

好似係自己友爆架喎

呢個署之前一直不作為，而家搞特事特辦，要清算下

佢地d仔女唔洗返啦， 讀毅然咪得

呢個係911喎巴打

屌你老母，權貴子弟就做野

平民俾藍絲狗搞，就見唔撚到

法治喎

803呢個網就無問題?

起底有咩問題, 只不過將你公開左既相片資料轉發, 又唔係hack你password. 根本政治迫害, 濫捕打壓, 搞白色恐怖

開學了，要慶祝開學了嗎？

快 d做良好市民啦
超合作舉報起底人

自己將下體影相擺上網 又要驚人地share

咪又係拉幾個唔關事既人

又玩白色恐怖

on9，你啲狗友自己爆

哇 好驚呀

垃圾私隱公署平時又乜都唔做

無問題,一定告唔入
不過黑警就有借口拉你坐48小時再用公帑同你打官司燒錢

咁沙蛇自爆算唔算

係打死就真

明明自己浴火梵身send jj俾人

明明自己on9

前日景林個食Q拉左未

Server喺外國佢用香港法例要求人地移除

喺美國
可以慢慢起狗底

靠嚇咋 驚西咩

自己冇保護好仲要告人 驚就唔好上網啦

轉發一D該人自己公開網上既資料都犯法呀而家？

如果ig fb相都係私隱嘅話
咁公署有冇跟進藍絲篤灰搞到義士們冇咗份工?
有冇跟進警犬抄完ID會將資料送中呢個問題?

推！

你自己放相出嚟,關我撚事

咁D 藍絲篤灰算唔算

懸紅起示威底拉唔拉

我係日本

起乜春姐，又係你自己放上網嘅
咁驚就咪鬼學人玩social media啦

藍絲班垃圾起人底又唔見佢比人拉

公署只跟黑警私隱

咪撚傻啦 自己擺上網set public 俾人睇
偷你乜撚呀

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

藍絲起人底又唔做野?

又話冇法律效力
又話冇權查
而家做政治任務就咩都得

屌笑撚死

哦

痴撚線

del囉
都唔會有人去巢返啲link出嚟架啦
要資料我去老竇搵仔巢咪仲方便

阿sir你個女睇落好正

全部政府部門都痴撚線
淨係識攬狗攬狗攬狗 好嬲

——————
民陣雙普選遊行

手足到時見

哎也 你地無做錯怕咩比人起呀

呀sir鳩痕唔洗你教

事實上做到咩
連仔唔賣我地
又用太空卡telegram 捉閪到咩

老豆搵仔全部外國Admin
定黑警想境外執法

facebook都大把假AC

唔好話告 連搵到個人都做唔到啦
玩得起底個個都好小心

自己post上fb話人起佢底
成個政府黑到不能夠再黑

睇黎係警犬最想罷課

戰狼
雖遠必豬

連仔會唔會俾人打到骨折, 好擔心你呀

好彩自己已知有兩隻狗仔係自己班

佢地覺得自己老豆做狗好光榮周圍曬嫁咋

好人好者怕咩人起底

係囉，明明係警渣自己狗爆嘅料。

香討同bk手足做得好
佢地admin話老豆搵仔熟人爆料為主

721你又捉唔到人

行得正企得正驚閪咩

屌你老母啦。黃絲俾人起底唔出聲！

咁撚勁就去左做CIA啦

就算係香港人都無犯法咖

feel到佢想乘機改法例

你唔公開點拎你啲料

人地英文brain problem，邊有料去外國查案。

笑撚左

屌你個閪 笑到仆街

國際刑警

又睇下告咩

驚咪唔好上網囉

岩，巴打突破盲腸。放得上網就係想同人開心share，依家只係幫佢推比更多人睇。佢地應該係心存感激，幫佢地上位。

應該係外國掛
唔係外國 比公安洗頭艇都得

當自己國際刑警？

真, 721又唔見佢地咁落力捉人

轉介警方
黑警自己起人底個d實無事

立法會開會先講

當然緊急法 啟動咗另計

Set public放上Facebook Instagram
你自己咪同意咗啲野係公開囉
Share公開資料唔得架咩？

Po完碌jer上網之後話人侵犯佢私隱？

唔好意思，阻你少少位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

法不達義 何需依法

嚇鬼咩

課金連仔

自己 on99 唔做好私隱設定, 走去怪人做整理?
港共D監控燈柱同cctv 就真係損害個人私隱啦, 又唔出聲?

屌你老母啲藍絲起人底你唔撚理

害怕了喔親

眼都花埋

Blockchain 區塊鏈
用全世界一半電腦del佢啊笨柒
屍飲豬員攻處

私處都歸埋邊

狗狗害怕了

自己upload 告乜春？

班撚樣係度靠嚇多
屌你老母

之前又話去信德國
要求引渡 黃台仰，李東昇
依家人地已經讀緊大學

Telegram
更唔係呢班垃圾可以處理到
俄羅斯最後要徹底ban左佢 先得
所以只有54%連果被刪除

起底的人 唔駛被香港黑警嚇
只要搵海外巴絲做最後經手人 就得

依啲所謂「起底」真係笑話嚟，大部分都係基於網上嘅公開資料，同帝吧班友被起底嘅程度比，真係小巫見大巫啦

push

軍政府有名比你叫

po哂老豆搵仔d相上連登

Forward 資料可以告乜春
我放林鄭上黎話佢做特首又要捉?
吹大D丫

明明自己擺上網俾人睇食屎啦
幫狗做嘢嘅垃圾公署

起底係咩罪

光頭sir.gif

世界沒有香港警察不能執法的地方

各位海外巴打做嘢
靠你哋

要俾D特別待遇狗仔啦

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

外地旅遊個時放料 係咪唔受香港法例

平時啲起底又唔見私隱公署咁積極
班狗真係特權階級

藍屍起底gp拉左未?

721

荃灣元朗班黑社會網上預告打人，又唔見你做野
垃圾軍政府

去旅行用外國網絡

我都想講

大把份都係自己友篤灰，係拉就快

好撚驚

屌你老味 篇文咁熟既

放膽就大聲笑 我屌你個老母食香蕉

完全冇料到
垃撚圾

轉介驚方，但最後只告驚方毎d
其他扮無証據就算

李漢民.jpg

咁約炮網應該食得屎，咁多圖／片，拉晒啲負責人＝同世界為敵。

d料全部都係你地朋友、上司篤出黎架

你咁樣做係唔會令到大家驚架

BTW輕輕一推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

咁搞一搞 又要搵多幾個仔 就開學啦

不要說黑X, XY 等... 要說他們是狗
除非他們對號入坐吧

基本上得個外國巴打有po d 資料 佢去外國捉lo

狗仔狗女唔使驚啦
你地都無朋友囉

自己放上網俾人起就一定冇事
但如果有人自己係其他途徑起就小心

笑左

以前又話起底捉唔到？
加上好多資料係自己放上網
無人起佢，放得上網就係大數據，係你自願分享比人
怪就怪自己唔明白免費係最貴

未計48小時拳打腳踢

聽聞admin全部係外國
香港警察幾時做咗國際刑警

sorry呀backup曬
實有方法再放上嚟

飛過嚟拉鳩我囉

利申外國JJ

藍絲=支持納粹主義
警察=納粹軍警
點解?
因為佢地擁護嘅中共與納粹無異

好人好者怕咩俾人起底，做咗虧心事？

捉撚到咩

納粹定納稅

blockchain 果個可以點搞?

你地放晒響Facebook 就唔好怪人起底啦

完全展現咩叫選擇性執法

捉到既，公署就唔會喺度開記者會鳩叫啦

想問犯左咩法呀
犯左法又拉人

有d起底資料根本係佢本人自己提供
唔通拉佢本人咩

backup

私隱專員公署有條例可以拉人既咩? 坐監? 第一次聽
咁選舉事務處遺失選民資料拉左未?
即係而家D狗特別有特權D?

政治檢控

唔撚護住D狗做正苦爪牙
邊有人幫佢地繼續鎮壓人民
死黑警食屎啦

要求移除八百多條連結，超過一半已經移除。
即係真係有公司會聽中共香港省私隱專員公署老點而去移除人哋放上去嘅嘢？
有冇諗過放去更多外國正常網站例如ELLO
或者打落去iOS / macOS note 果度再分享？

果然係特權階層

驚你有牙

快啲去美加澳紐拉人

記住要深入d查 大部份d料都係班狗互相出賣

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

開學慢慢玩

D狗係Facebook 自己公開可以點拉

自己較public怪邊個
你係條街到淨係披塊布乜底衫都唔著乜撚都露咗出嚟跟住再怪人偷望你

相片係公開，但上面原本冇寫爸爸係邊個，係邊度住等等。。。

洗定八月十五啦

又可以查你電腦

係囉 你set做public 但係又話人擺你啲資料去其他討論區

垃圾署有咩資格？

香港有肖像權咩貼你班popo嘅樣犯法呀？
既然你班mon post狗都交晒我哋資料上去
就咪撚怕我哋以眼還眼

唔係話有班白衫狗怕起底出賣藍衫狗咩
洗唔洗拉埋佢地

將堆數據放上bitcoin
整個網追住粒coin 將數據轉番做資料
然後公開成個步驟
咁係咪可以做到點删都删唔到
而且會keep住比人番loop

見到有人用紀念冊起底好好笑

靠嚇 WFC

黑警自己爆自己料出嚟怪網民

搵FBI 丫笨

好心佢地開內聯網圍爐打飛機算啦

死警犬撚係權貴子弟，佢地係人民公僕

外國巴加油

noted

戰狼

捉果堆好大部分都係FACEBOOK開POST，大家明咩事未？

ethernet

要求移除八百多條連結，超過一半已經移走

另外一半呢？

Facebook 呢類出賣人民的平台，唔好用

收皮吧啦啦

之前遺失選民登記資料又唔做野？

subway叫餐拉人法
you problem I arrest you

智能燈柱又唔見你講
又一個Department要執７佢

國際刑警冇乜撚用架你估真係睇戲咁咩

啲admin係晒外國你慢慢出信啦

去外國搵老豆

人地SEARCH到,叫咩做起底,你話你無用過社交網人地搵私家偵探查你就講得通者,依家即係政府只為呢啲所謂警察辦事

刪一貼十

放撚晒風出黎即係冇乜野

食屎啦屌你老母！

犯咩法啊？
你吔自己放上社交媒體個到，公開晒畀人睇
收皮啦。

拎你電腦入d cp 落去

唱k小飛機？

私隱公署曾經講過自己公開資料唔計
當時好多校園欺凌, 男女朋友分身互爆

但現任黃雞兒係黨狗

我地將各大平台d資料整合再表揚各介人士炸wo

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

自己放資料上網關起底乜事

佢地唔會納稅
淨係食我地啲稅

連仔加油

驚左

方向正確呀手足

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

驚咪唔好出街囉

曾幾何時又係邊個話網欺起底無法律保障
家陣警犬就有得保障

BLOCKCHAIN 可以永久保存
有無教學？

出咗公海基本上冇可能del得番，internet好恐怖

靠嚇 入撚到罪咩

得啖笑

自己放上網都算起底？

急不及待想玩玩了

係咪拉埋藍絲先

人係英國

真係冇警過

自己放晒上網都算
cls

自慰燈柱呢😀

其實應該Del 舊post，都無人得閒去搵。

麻煩外國巴打開新Post

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

出trip錢又係納稅人俾

停左3個鐘仲未停

fb同ig自己po相出黎比人轉載都拉得?

人哋外國鬼佬睬你都傻

字宙通行證

用下腦都知啦 無你地自己人篤灰 邊會咁快搵到曬你資料

呢個做法好似唔犯法

其實起人底有乜問題，所有資料都係公開嘅，唔係偷唔係搶

689選凸手果陣又唔見你去告報館揾對手黑材料？

有邊條law告
公署自己都有講過佢係無用既

又要放上bitcoin 之類永久保存

我和平遊行集會夠無犯法啦
我落街食糖水夠無犯法啦
我買pointer做presentation夠無犯法啦

講經咩 仲犯法前犯法後 根本就無法治

老豆搵仔同telegram個老細會理你?

好驚呀屌你老母

起底其實犯咗乜法，做得出唔比人講？宜家又唔係屈佢？資料又公開得番黎

咁如果人地TG比身在外國既巴打
咁咪捉唔到?

禍必及妻兒！

831 民陣大遊行 同我多啲宣傳 怒推

好撚驚呀
我想老豆搵仔啦

好撚驚驚

外國撚表示 好撚驚呀

外控人post

去信telegram

咁⋯⋯⋯反起國泰機師，空姐果個d 又點？
又係無事呀？好似重報上大陸
重有海關同老師等等其他

依家有槍就合法？平民就一定犯法？
咩都雙重標準

香港無肖像權法

藍屍起底就完全唔郁

私隱專員公署 = 政治工具

幫共產黨含撚啦 成個廢署

其實大部分政府部門都可以成為政治工具

就要睇下支共有冇落order 逼佢地做野

唔好睇小偽晉狗，佢地真係做得出

犯咗網上搜尋個人公開分享資料罪

出兵英德一事冇咗聲氣

犬仔世界第一

早兩日公署個記者會認左海外拉到人嘅機會好微